西貢南圍再現可疑碎片 專家估計為火箭部件 現場士沙：我專業判斷係拆屋廢料嚟

【14:30】一名警署警長戴上手套仔細檢視懷疑火箭碎片後，認定碎片是建築廢料：「經過我專業判斷，你哋白走一趟，木板嚟，唔關事，應該係拆屋廢料嚟。」

【14:00】軍裝警員到達南圍調查懷疑火箭碎片。

軍事評論員梁國樑根據照片作辨別，認為該蜂巢狀物體有可能是助推火箭（火箭助推器）外殼，不排除與早前於西貢白腊發現的火箭碎片，同屬5月海南島文昌航天發射場所發射的長征火箭。梁國樑指，近年大部份的火箭外殼皆使用複合材料，當中包括碳纖維，其優點為強度高、大大減輕火箭重量，製作難度及成本亦大為減低。梁解釋，蜂巢狀除用作散熱，亦能承受巨大壓力，而助推火箭的大部分面積皆有蜂巢狀覆蓋。

傻鳩又懶醒

啱啱先話係建築廢料

黑警嘅專業=作故仔

On撚9
你起咩屋要用honeycomb咁撚巴閉啊

真心 裝修好多時都有用，特別係裝雲石個時

有幾專業呀? 讀過大學未?

建築廢料黎呀！

想像到個場境
應該好似d笑片咁

厲害了~!!

港共恐怖份子連太空科學/ 建築....都撈埋~~

究竟佢地D專業有幾專業???

黑警真係毅進仔

經過我專業判斷，記者哋白訪問一趟，毅進黑警嚟，唔關事，應該係人渣廢物嚟。

士沙咋？
咩專業呀 以為自己係工程師？

有佢專業判斷就得喇

其實同上次西貢白腊發現果塊.....既結構一樣.......

估鳩估冇痛苦